- Ze luisterde naar haar lof over Lucy met alleen het verplaatsen van de ene stoel naar de andere, en toen mevrouw Jennings sprak over Edward's genegenheid, het kostte haar slechts een spasme in haar keel .-- Zulke vooruitgang in de richting van heroïek in haar zus, deed Elinor voelen gelijk aan iets zelf.
De volgende ochtend bracht een verder proces ervan, in een bezoek van hun broer, die met een zeer ernstig aspect kwam om over de vreselijke te praten affaire, en breng ze nieuws over zijn vrouw.
"U hebt het gehoord, neem ik aan," zei hij met grote plechtigheid, zodra hij zat, "van de zeer schokkende ontdekking die plaatsvond onder ons dak gisteren. "
Ze keken allemaal naar hun instemming; het leek een vreselijk moment om te spreken.
"Je zuster," vervolgde hij, "heeft vreselijk geleden.
Mevrouw Ferrars ook - kortom het is een scène geweest met zo'n gecompliceerd leed - maar ik zal hopen dat de storm verweerd kan worden zonder dat we iemand van ons zijn behoorlijk overwonnen.
Arme Fanny!
ze was gisteren in hysterie.
Maar ik zou je niet te veel alarmeren.
Donavan zegt dat er niets wezenlijks is worden opgepakt; haar grondwet is goed, en haar resolutie gelijk aan iets.
